我係一個廢中，家住旺角，廢太話8月3日旺角活動想出一分力

廢太無連登ac，叫我代出post, 佢話當日話會預備大量肉鬆飯團🍙 小小心意送俾各位勇敢年青人。
佢仲話依兩日見到好多討論區講後生仔用哂份糧買裝備 連食飯都唔夠錢、好想出分力資助下各位年青人、唔想你地餓壞身體、俾衫你地換。

廢太仲話，知道你地避免走果時被人搜袋，會將值錢嘅裝備丟左佢，好心痛你地洗哂d錢買完又丟，佢話願意騰出空間代為保管（大約一間房嘅空位）到你地下次有活動時可以隨時上來拎返。
發夢行到攰行到口乾都可以上來飲啖水。

8月3日廢太會上來update

好人一生平安

廢太剛剛補充： 如果當日夢遊得太夜無車返屋企 或者怕被白衫蝦，如果不介意地方細的話 當晚可上來暫住再晚，但地方淺窄，大概只夠2人打地鋪短宿一晚...

家有廢中+廢太+1小朋友+1bb

推

肉鬆飯團
btw多謝你

多謝你地
Btw好多人會怕羞唔敢拎
記得要塞比佢哋食！！！

多謝你地

push

香港人守望相助

Push

多謝你哋！

多謝你地！！

thanks

香港有愛

好人事事順遂大力一推

pish

緊急 收到風今星期六旺角會出事

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢